有啲咩職業以前覺得好高尚而家覺得係垃圾？

律師

唔係覺得啲律師廢而係覺得呢個職業已經冇撚用

老師

飛雞

政府高官

黑警

法官

CNN / NYT 記者

工程師

乜以前覺得好高尚嘅咩？

以前係皇家

以前都唔係高尚
而家直情係下賤

醫生

美國總統

專家小組

公墓園

Agree 好老師唔計
差果啲直情誤人子弟，甚至影響人一生

社工

可以免責搞幼幼 邊度垃圾

你講幾時之前先, 係咁高尚當年仲點會成立ICAC, 80年代尾一直去到曾偉雄前都叫正常, 之後簡直係全香港最低賤職業
ICAC就真係以前覺得高尚而家低賤到不得了, 大部分香港人以前真係覺得香港勝在有ICAC

議員

警察

法官 律師

撞棍都叫高上職業?

係就唔會有飛雞呢個term啦

pin this啦
The body is dead

ICAC
由細到大都覺得好高尚
大學畢業果陣仲諗住去考
宜家狗也不屌。只係一班政治工具

TRUE

以前覺得醫生好叻, 依家覺得係垃圾廢物

皇家警察要收片㗎喎宜家冇得周街收

會計師

認真。細細個好想做pi 去捉壞人。

律師有幾高尚
講追求公義，其實社工可能仲做得多d

唔同意, 有好多律師以前都係搵錢至上, 例如駱應淦咁, 佢以前都幫唔少黑警打官司, 但今日都為泛民出庭! 反而律政司就真係垃撚圾

好仔唔當差 可能00後以為係近年既創作

中共接軌係咁上下

廉政公署
廉政專員
特首

冇聽過咩叫有牌爛仔？

以前會覺得好高尚咩?

（民主黨）美國總統

以前覺得好高尚咩？

好仔唔當差

小學生果陣以為做miss要好高學歷
大個左先知係相反

物業經理。
細細個搭lift返屋企都會見到啲通告有物業經理簽名，又見到佢地著曬老西咁款好型好高級。而家就覺得呢班人係呃飯食既人中之龍

解放軍

以前覺得好高尚？

有高尚過咩？on9仔

讀U果陣先知

1937-1945就係

律師=被拉

同議員一樣

好仔唔當差
呢句野好撚耐

法官

原來弱智都可以做

或者我再講清楚啲， 以前會覺得做律師好勁人中之龍仲有公義光環香港又係法治社會大把機會比律師發揮，呢個職業唔計個d枯枝點都叫有個光環(即使係外人FF既都好) 係對真相有執著，正義既捍衛者，人工高地位高d女聽到你做律師都出曬水，d仔聽到佢係女律師覺得高不可攀，但而家覺得做律師既想同佢講聲 算撚數啦做下其他工實際d

法官
以前真係覺得社會精英 不食人間煙火
而家發覺原來大部分都係垃圾
冇邏輯唔識字判案有預定立場有罪推定判刑冇標準想點就點

唔係覺得啲律師廢而係覺得呢個職業已經冇撚用

或者我再講清楚啲， 以前會覺得做律師好勁人中之龍仲有公義光環香港又係法治社會大把機會比律師發揮，呢個職業唔計個d枯枝點都叫有個光環(即使係外人FF既都好) 係對真相有執著，正義既捍衛者，人工高地位高d女聽到你做律師都出曬水，d仔聽到佢係女律師覺得高不可攀，但而家覺得做律師既想同佢講聲 算撚數啦做下其他工實際d

土共治下, 咩都變垃圾
高官遲下都隨時學大6個套唔順眼就老屈幾條罪, 放自己友撈油水
老師, 律師, 社工, 醫生, 醫護開始清白白
大學教授, 大學校長下一波清白白, 順昌逆亡
咩9工程師? 專業工程師? 大6大把梯隊搶哂D位
30000隻威多陣, 遲下都比芝麻工安搶哂D位
臭港, 亞洲芝麻都會

口口

一定係法官
我細個都知道啲老師、護士都係打工
我唔會覺超高尚，又唔會話睇唔起
只係覺得都係一份工，佢地做到本份就ok

但法官嚟講，細個小學時，真係覺得佢地係好勁嘅，知道咩人講大話，唔會有偏見，係一個公道人嘅印象。

到中學，知道法官，特別係終審啲法官係好難做到，而且係最最最終審判，加上受到英美電視劇影響....覺得佢地係充滿智慧，知道點樣去判，點樣去改正下層法官嘅錯判

但香港....依家啲法官...大多數都係廢人..
下層法官嚟講，咁多單官司 只有有幾個法官係按照邏輯、證據判案... 例如啲狗嘅口供前後矛盾，就唔會採納。反之，大多數法官、包括終審法院個啲廢人，都係睇大公報去判案

係佢地判決前，香港大多數人都知道佢地會點判...坦白講，依家啲法官比唔上包青天都算，仲廢撚過以前啲鄉下佬係祠堂對神主牌審犯

有高尚過?

以前D黑警劇/電影咁好睇

自己讀書差先會做老師 惡性遁環

本身都賤啦 好彩我由細開始睇極醜惡 細個就開始憎曱甴

洗腦就係咁樣開始

5歲嗰陣：酒樓部長
因為著西裝 同埋酒樓好多客 以為啲錢係佢哋袋哂

醫生，望下何柏良果d 共狗

鍵盤戰士

所有公墓猿
教畜（尤其幼師）
護士

科研
細細個聽人做科學家覺得好勁，自從個創科局班契弟拎曬啲budget鳩fing之後個個都覺得香港搞科研係呃飯食

讀中學已經知大擺垃圾老師
印象最深刻係中二班主任
成日對住學生發脾氣
仲晒命話自己出黎做野識左個老公
生埋小朋友仲出晒外國讀書好幸福
至於你班垃圾讀唔成書就無呢支歌仔唱
我心諗：你咁既尊容，你老公真係慘過比人閹

未聽過有牌爛仔?
好仔唔當差?

Pin你老味咩 乜撚都pin

香港科技大學經濟學系系主任

財政司

咁坦白講 只要唔掂政治Case 咪都係一樣

掂政治 你咩野職業都唔夠玩啦 醫生ibanker咪又一樣

法官係秘密群組一定食好多女

飛機師

律師人工高唔系個拿到牌就有，拿到牌只是見習，地位同人工都不高仲要難考，考唔到最多做le仔浪費四年大學，仲慘過入政府既eo仔。要去到bar級才有高人工地位。
醫生就拿到牌前就包埋實習，一出身就人工地位都高。

又一個飛機post,連登仔日常

大把老屍打份工既心態，唔係以為佢哋真係作育英才呀嘛。大把老屍其身不正

特首

咪玩，社工直頭係幫政府做野

驗屍官...

邊到唔叻啊
成功地水咗成車成車廢老去送data

一定係法官 完全無一個有盡應有之責

一撚定係法官

NGO各級職員

細個以為都係一個專業人士會搵好多錢
點知係個低薪奴隸

法官 for sure

ICAC 法官

「警察」呢個職業一開始已經唔係咩馨香工，「好仔唔當差」呢句已經唔係呢幾十年先有嘅口頭禪，史實證明無論世界邊一個文明都好警察都係最容易腐敗嘅組織之一

幫新移民申請公屋果班？

個人操守算，收咗工唔理佢

但舊個批分分鐘係讀唔掂書都出到嚟教，啲學生問多兩問唔識答就屌𨳊返班學生，呢啲就真係教畜嚟

律師 = 警察隻狗

Doj 班仆街

屌得好
咁撚鍾意pin自己開個post pin飽佢

8 90年代既皇家香港警察好高尚喎
依家果班地底泥都不如

曲狗？

其實警察一直都係好黑暗好小圈子.......只不過之前唔會打一般市民姐

其他職業唔知，但好多飛師真係玩完

法官
垃圾

食屎啦大陸仔 系你老母

係你讀完pcll跟師傅實習完先有牌

bar同sol 個起步點一樣 地位都一樣

重有 bar 唔等於地位高 人工高

冇客/sol refer 搵你打官司

你一樣食得屎

飛

收皮啦 一路都咁黑警

細過以為工程師就係負責喺工地抬鐵果啲人

真，𣎴嬲都叫有牌爛仔

建築

郵差！以前吾洗做成日可以蛇王打牌飲茶行山都得

武官治文官
律師呢啲不嬲就係口交職業,類同泛民政掍,
和平地呃飯食呃人呃女LIKE,含L啦

武官治文官係專制政府先係咁

專家

即使計文明政府美國咁
我都係覺得軍人同藍領叻過啲律師啦
律師太過驕身慣養

文官係議員wo

一定係法官

唔係光明正大咁打姐，你估真係冇咩？醫院入邊啲差佬對啲犯幾撚差你知唔知？拎個枕頭蓋住個頭起勢咁打尻佢，點解呀？因為打完冇傷痕嘛。
唔講醫院，我試過以前行行下街比差佬逗，好撚串咁指撚住我，係咁問候娘親，屌，而家樣衰得罪你呀？

狗就係狗
利申毒撚樣

總書記

好老師真係太少
太多呃飯食
香港仲要出咁高人工

律政司

律政師

嗰d係呀爸呀媽果輩既唸法

又唔好講到讀書差咁誇張。。。
唔洗top姐

一定係法客啦屌

老廉
以前歸功於電視劇同廣告宣傳，真係令老廉班人形象大好
而家喎……

有同感，八九十年代電影警察形象塑造得ok

醫生睇普通門診好似求其問啲嘢，藥開極都係個堆

我細個都試過比差佬逗，d鄉黑同d狗 fd過打band都見唔少.......唔係我估冇，係一般市民睇唔到

其實如果你唔合作又好撚串 就有機會比警犬玩
之前有同學試過入警局比警犬打左兩巴

有冇聽過毛主席嘅七二一方針
即係 七分發展、二分應付、一分抗日

公墓員
以前上班台差唔多1/3 post都係討論考公墓員

唔好on9啦
皇家果陣仲撚鳩

貪污
幫黑社會收數
砌人生豬肉

果個年代資訊唔發達
真係無一單浮得番上面

唔好諗到英殖真係咁美好啦on9仔

明明以前班黑警先最冇王管